屌你老母黑撚到呢

講緊反皇反朗班人塊面

又有反皇偷偷留下負皮

疤狗死番出去啦

巴爾今晚真係移動唔到